我終於知道點先可以成為一個成功既 KOL

KOL （Key Opinion Leader) ，
即係 「關鍵意見領袖」

好多人以為要靠搞笑，靠靚仔，靠靚女
就可以成功上位，做一名出色既 KOL
根本錯撚晒 Concept

屌，你睇多次 KOL 個定義先啦， Okay ?
「KOL ＝ 關鍵意見領袖」

即係你既意見，係能夠引起公眾共鳴 ，成功帶到風向支持你
須知道公眾並非會盲目支持你
當公眾支持你既同時，其實亦是支持緊自己既睇法

所以要成為一個出色既KOL
你最需要係有「分析力」 及 「市場觸角」
# 你要做足功課，分析時下有咩好路數推介俾眾群，帶一個有利於眾群既風向
# 切勿自大，群眾支持你既同時，亦係支持緊自己既信念，勿忘根本

達哥就係反面教材
過份自大，屌鳩自己d fans 為引戰狗 ，忘本
亦忘記當初兄弟都係因佢地仁、義、道德觀而支持佢

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）